[突發有片] 十幾人凌晨闖入民居企圖爆竊

戶主嘗試制止唔成功, 眼白白睇住私人財物俾人強行搶走

嘩屌呀

屌你老母同大陸公安一撚樣

衰過

姐係無搜查令但衝入去搶 仲比warning 人？
但其實可以要求有律師在場先搜

之前大陸又係有條片影住D公安衝入屋

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

賊樣

南亞人？

點解唔可以告班狗爆竊+擅闖民居+恐嚇+誹謗
是但中一樣

全部刑事

痴撚線

Cls

已經進化到公然宣稱便衣唔洗show warrant card好似班劫匪咁入屋搶劫

CLS

tui

推

都無撚計架
仲可以做啲咩

就算搜到d 咩都可以打程序甩身，多謝popo

人地係爆格唔係搜證呀

我覺得係戶主怕事jei

攞刀守住啦，對方都係欺善怕惡

的確可以咁做, 直接當係賊得

哇屌 真係搶野

咁唔跟規矩做野就係咁嫁啦

不過點解無野可以懲罰到佢地

乜文件都無，當有賊入屋處理啦

Push

死黑警淨係識打示威者
賊又唔捉

721

向邊個告?比狗打劫後報狗?

如果真係遇到咁的情況 係咪直接唔開門唔俾佢地入屋都得？
會唔會拎枝槍出尼兇我

佢地咪賊

起因係咩？

照唔開門 唔通佢開槍咩

起因係咩都唔可以隨便入人屋企啦

國際見 本地推班狗唔會驚

唔駛成本告十隻狗，覺得好撚底

pushhh

會爆閘，試過啦

Up

見佢有張A4紙向到fing fing下
唔知係咪search warrant

你試過？

俾佢入 所有證據都係非法取得
告唔入

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

一個月前已經話左
好快就直接爆門拉人
警犬根本就唔驚你班所謂示威者
示威示到你班垃圾次次比人捉成百人咁
威你老母咩
冇覺悟就返屋企打飛機啦
革命唔係嗌口號就得架

你ono?

成班都係公安

香港警察 知法犯法

推啦屌

公安都有著制服架喎

律政司做檢控

無搜查令？

冇人話一定成功告到，俾子彈自己

推 痴撚線

非法搜證

This one

推出國際

應該call記者採訪，拍住片報料

黑社會唔洗搜查令，只需自稱差佬，萬事通行

但拉左個細路佢好似唔緊張個細路咁嘅

其實唔排除真係有賊扮狗

推上國際

屌當自己乜撚野痴撚線
點解會開門

Wow 而家光天化日入屋行劫 咁狼死既

依家啲差佬打橫行 又投訴無門

根本就奈佢唔何

集團式非法行為？

垃圾大話會 只係將不合邏輯沒道理事情 扭曲成可讓班狗自我感覺良好既句子

爆竊、擅闖民居、持械行劫、冒警

有冇搜查令先

咁都得真係 大陸化 成班賊

唔重組警隊 我係唔會放棄

你搞錯咗，佢都唔係想告你，佢想搞鳩你咋

屌你老母 推

喺美國，你開槍打佢都得
喺香港，如果佢入嚟搶嘢用刀劈死佢有冇事？

死仆街

咩料

佢地係咪真係當自己公安

up

對方唔係差佬你都會有事

黑警目前既做法係
你唔反對就=認同佢入去搜

仆街，真係當自己大撚晒！

push

痴閪線

一手電話，一手刀啦

有冇法律jj幫下事主

因為每一個檢控環節都係佢地嘅人，連裁判官都係

其實我都覺得係
一早話過，你日日兩手空空出街行下
黑警一早睇穿晒，圍狗屋更加係戇鳩
因為狗屋入面嘅黑警係食飽飯，食完甜品，休息完，睇一睇CCTVB 影住各義士行蹤，休養充足就出來打柒你班學生，而且背後就是狗屋，資源非常充足，用完再返去攞。狗屋是一個營，除非大家都已經準備好，會在一次行動下把它擊毀，否則絕不能茂然衝狗屋。

文具裝備要相對平等才有對抗
現在街坊出來都是輕裝，因為黑警非常怕街坊有強力裝備，所以周圍設置檢查站，就是怕你有裝備，再加上臥低報告，只要街坊少或輕裝備，黑警就衝出來打柒你班街坊。

請大家重睇winter on fire 🔥

要改變現時做法，同一個方法不能長期使用

文具不足，要智取，讀下軍事訓練，計某策略

軍政府真係好勁

就算告唔入都可以當證物放幾年
咩電話電腦IPAD全部放幾年

接左軌
依家跟本就係將香港變成支那

多謝呢個無教育嘅人

警賊啊

咁有冇咩實質建議呀

唉

洽鳩南亞人

香港城管?

share 俾南亞人群體

記者會問下佢搞咩
不過一定唔正面回答

街坊可唔可以幫手阻止

點解唔可以民事索嘗 一係告警務署 一係就告晒你班撚樣

冇搜查令
可唔可以告佢無視法律條文
違反警例

香港已經支那化
中產們遲早比班黑警玩死

揾律師 進行民事索嘗
其實得唔得

推呀痴線

非法入屋已經可以用致死武力

民事告鳩佢啦

個問題係唔想俾佢入嘛 你俾佢入都係另一種妥協

可以先JR，拿declaration再告tort, trespass，拿賠償

佢會話你同意俾佢進入
所以一定要喺條片 大聲講 我唔同意 你衝入私人地方

黑警LOGIC你開門就同意
條片已經行晒入間屋

我覺得勿以事小而不為
告9 班狗啦

成個公安咁

但其實會唔會一阻佢地入就告阻差辦工加襲警？
同埋都會怕打完你一身就走
正常都唔會唔比入

推呀

咁呢方面都係睇律師同個官點睇ge

等官判唔等返357年都唔洗玩
更何況佢告唔告你都成問題

只要人數夠多人治也是ok的

所以一定要識玩法律條文
set 好晒cam，prep定稿
有備無患

如果記者會話無問題，宜家報警又無人，咁咪個個都爆竊都得？俾人見到話我係警察咪得，橫掂心口掛張八達通就係委任證

屋企要裝定CCTV

推上報

憑乜撚野入人地間屋

反告啦，爆格呀，又無搜查令

同山賊有咩分別?

Diu

如果警察想拘捕疑犯，而佢地懷疑疑犯喺屋入面，佢地唔需要搜查令
如果佢地只係想入屋搜證，咁先要搜查令

Dklm 要煲大佢 唔係之後就到我同你

讀緊Tort law嘅表示generally 民事告警察難成功 基於public policy 例如黑警要專心做crime prevention 同埋如果索償都係攞納稅人錢比，每年仲要比好多 etc conclusion: 即係難民事告得入

咁冇搜查令入屋搵到D所謂証物, 好似上到法庭係唔可以作為呈堂証物喎?

非法取得證據都有機會可以做呈堂證供

大陸成日都有

呢班公安黎 幾時死

共產黨最鍾意半夜抄家

呢單好似係幾日前
真係好撚柒仆街

有次發夢夢過成班唔識嘅人入我屋企趕極唔走

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

推上Twitter

咪喺冇炮就要畀人撳住嚟打㗎喇
美國第二修正案真係 有先見之明

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

發生係自己身上可以點做

pish

係美國，佢無法庭批闖入你屋企你可以殺佢地無罪，非法闖入民居

五洗開門，等佢爆門

用返藍屍口吻

係美國你闖入屋

一鎗打爆你班警犬個頭啦

非法取證，又告唔入。

姦淫拐掠齊晒
人渣新典範

閂門

咁同行緊送中條例有咩分別
都係覺得有嫌嫌就隨時入你間屋搜 捉埋你走都仲得

咁都小事？你試吓俾我去你屋企搜？

推推推推推

勿以事小而不為呀......
唔好以為係小事而唔做，講緊怕事或者嫌麻煩
而且係大事黎
佢都叫人告鳩班狗啦

真係唔小事喎ching
屋企係私人地方尼架喎 無啦啦有不知名人士爆門入尼
仲警告屋主唔好阻住做野 又冇証件又冇証明文件show出尼
同紅衛兵有咩分別

嘩 咁都得
仲成世界嘅

咁都得？

吊你老母

直接同律師去報警，等佢地狗咬狗

世界第一

如果未知道班人係狗黎而又怕人身安全有危險可以先出手打佢地 因為個度係私人產權 所有擅闖民居一律當犯看待

用返班狗講法 係外國一見到你擅闖民居即刻就一槍打爆你啦

Tui

推！

刑事=班狗話事

爆竊定係搶刧

10.20

後補咪得

個南亞小朋友仲著住校服

肥肥啦 唔洗show證唔洗衫
合法打劫指日可待
有冇人組團

我唔係要幫班狗平反 但係呢單係炒炒哋車 識當事人
有search warrant 佢細佬被捕 佢度門用fingerprint 開嘅所以一嘢入咗去
當事人係唔gur班狗三更半夜冇問佢就衝咗入去搜 仲要唔除鞋
其實只係道德上唔啱 法律上應該冇問題 唯一問題係班狗曾經阻止佢拍攝搜證過程

咩是但中一樣

擺明全中

出動 老豆搵仔

拎刀殺死班賊啦

啲仆街肯定欺善怕惡，
你拎把刀出嚟佢哋肯定會合作啲，
我相信就算片佢哋一嘢，
都唔會好大罪。

同大陸一q樣

賤種狗咁撚樣同賊有咩分別

鬼佬有冇唔見左名錶？現金？

即刻十個蚊槍射你膊頭都似

佢應該問比人搜果個

喺自己屋企隔住個閘畀人射，我願意受

多啲宣傳無搜查令唔好放入屋。
好多人仲係未知

屋企有錶有金容乜易俾班狗偷

呢單真係堅

一陣又話呢d係冒充警務人員

Fc左有無搜查令先啦

唔好炒車住

我只係希望大家唔好炒車
當然 我支持老豆搵仔 咁多狗狗出曬樣

大唔大機會告番轉頭，或者出禁制令所有檢獲既野都不可以做證據

呢單野點解會無記者跟

黑警死全家

黑警食屎啦

點樣可以吹大呢單野

佢哋宜家係搶財產唔係搶人噃

有搜查令都可以等律師到兒俾佢搜，仲有拍片邊係阻差辦工

而家咪就係冇搜查令下入屋「搜證」囉

佢當時冇要求等律師 阻止拍片同埋遮pass係有問題

係呀
即係好多人話龍門球證又係佢 有鬼用
但係唔好怕事要告9 班狗呀！！！

嘩同賊有乜分別，除時個個都話自己黑警就咩都唔洗就亂咁查同搶野

打劫？

痴撚線好撚驚

Police State

呢啲情況就攞刀啦，又冇搜查令又冇證，成班人衝入屋直接當佢地係賊就得，攞定刀，佢地試圖掂你野就斬鳩佢就得。上到庭實打得甩，人數極唔對等，要自衛迫於無奈要攞武器，加上條片班狗係開埋房門，保護家人心切警告後都唔離開唯有斬落佢到。

肯定冇搜查令？fc左先

屌你老母公安都會著制服,呢班便衣無NO.成班賊入屋打劫

港式公安😡

真係痴晒線

要求國際刑警介入調查

點都可以爭取時間call 傳媒，藏/棄玩具

拍片人ge原文

12 plus, so called “officers” barged into my house and claimed that they had asked for permission.

Banged my bedroom door. Woke my wife and I up from sleep and I have university early tomorrow.

My grandma was sleeping in the other room. They just opened her bedroom door without asking and went inside.

They disrespected my family continuously.

I requested them to to take off their shoes. But they needed to keep their “safety” and ignored my request.

They didn’t show me their badges. They said they will arrest me for stalling their “investigation”.

All I asked was for them to please take off their shoes and this is how I get treated

Edit: At the end of this , towards the end, a few showed some of their “badges”. And a few had the decently to show me some form of respect.

II once looked up to them.

no manners #hkpolice #mannersNoMore #pleaseEducateYourOfficers #

要法律何用

兩者合體 是為狗賊也

直頭要全部槍斃
反人類罪行

好在拍片既係外國人
如果係本地可能已經被狗溶左

Police state

要求完唔理你
咁點

大陸

仲貪個九成樓按買樓嘅人，傻既先聽柒婆講

廢撚事搵
謝賢.jpg

重點解你重咁天真信法庭?

點撚算.jpg

控告佢同告唔入係兩樣野黎

一陣加料

好似得律政司先告得刑事罪行

冇話一定告得入

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

前題係如果無搜查令，唔開門佢爆門就大件事，自已開左門就一定輸曬

一日無搜查令,根本係協助，唔一定要合作

律師有槍嘅話可能得

可能放低包奶粉

衰過公安

呢個係唯一方法

你肯定佢係想告人？我就覺得佢純粹玩白色恐怖

你意思係唔係問事主係咪南亞

佢要對疑犯有具體描述先可以，唔撚係是但話有就得。

睇左快咇啲片，佢地係嚇啲細路話要求搜屋，如果個細路比佢嚇窒到同意就連warrant 都唔駛帶個細路返去就爆你屋

CLS!!

Cls!!!!

死黑警

執法不不守法

邊度？

屌 痴線嫁
人地都唔介意你search啦
叫你除鞋姐
然後叫你show card又唔show

屌

其實無搜查令又強行入屋，係咪可以告佢搶劫？

同埋其實如果話我想投訴呢位警員，咁佢係咪要拎證出黎？其實都已經拍晒樣，如果佢地警被起底而唔show證其實無用，遲早知，反而搞到佢自己仲樣衰

咁樣司法程序係岩既咩？

ｄ警員周圍咁挑釁市民，念住下下搵PPRB搞掂，其實注定警民關係惡劣

反對=阻差辦工 又拉得
再唔係就夠3個人係屋企非法集結

because this guy is not a white guy.

唔知咩人入屋，正常應該拎刀斬左先，仲要咁多人，斬低幾個再慢慢傾

樓價唔跌，但產權受創
實際價值下降

哇屌
咁都得

根本就是強盜

一開波有冇show搜查令先

其實呢個情況係可以合法使用武力驅趕

眾籌告9佢

咪撚on9好唔好
法治死尻左告人？

有冇得追究...

其實現在香港黑警可以直接金舖睇下金飾，你去睇下，唔通林鄭唔比你黑警去睇咩

比人告多條襲警..

拎包粉出黎話係佢地放低架啦

律師來到都走曬喇

其實佢冇show委任證，可以當佢平民/賊咁告

如果有令等律師
但個律師要幾個鐘先黎得唔得？

痴線

一開始就唔應該開門比班狗啦

告你就梗架啦，爭在上庭有無得打架啫，你同佢推拉係合法既，如果佢動武你就可以使用同級武力。

衰撚過了屌佢老母

痴鳩線 咁都得

eat shit

衰撚過大陸

唔好識少少扮代表啦 係要講得出屋內個嫌疑犯個名先可以入去拘捕

個上左孖葉既鬼仔似係唔識 可能係警署同意左俾狗上屋搜 咁就唔洗搜查令喇

搜屋好斯文

今次真係係美國你地晨早死晒

有手令黑警可能會爆門入嚟
而你明知道 而阻佢入去好似有機會多條罪
等律師巴絲解答吓

【1020檢討升級】街坊一齊建立制高點即時情報網，下次行動要零被捕！

打死都唔開門呀咁點啊？
有本事你咪放火燒左佢

你話我藐視法庭都係咁話更何況都冇搜查令

冇搜查令都入得屋?

軍政府

幫推

搞撚錯呀？香港衰到咁

笑
全部都係警方既人
你仲信真係笑

冇人話一定要告得入

有晒片有晒證據都告唔入
即係你都知警=法治啦
咁告唔入 點解仲要做呢件事？

721831101

告唔入就唔做？

岸九，做個仲影響佢地既仲好

做就照做 告就照告
但我意思唔好諗住有用
影撚佢number 公開佢仲有用

diu

Cls popo

屌 police state?????

無人推？

【行動最實際】食完飯又扮工？入嚟傾連結街坊行動，以後要零被捕！

乜人黎 有賊入屋

pish la

CLs

@mohanchugani

屌啊

屌你老母打劫

咁嚴重嘅事竟然唔煲大佢？